Time專訪串爆陳浩天: 他只是個得把口的無業遊民 從他身上看不見港獨的遠景和可能性

“Ha ha ha,” Chan says, dryly imitating his girlfriend’s reaction to front-page gossip of his alleged infidelities. The 27-year-old Hongkonger takes the last puff of a skinny menthol—a habit he’s regrettably picked up—and hurriedly jaywalks the intersection of the working class neighborhood of Sham Shui Po, rushing to make his weekly internet radio show. Tonight’s episode consists of updates on the Hong Kong government’s efforts to make his political party—the Hong Kong National Party (HKNP)—the first to be banned since Hong Kong ceased to be a British colony.

串點1: 直接連佢HAHAHA都quote出黎

But then, it is difficult to say how large the independence movement is. Chan refuses to divulge the number of members in the HKNP. Thus, while the police put it between ten and a hundred, for all anyone knows it could simply consist of Chan himself. Police estimates put the number of people at the party’s inaugural rally at just 2,500. The results of a local university poll, published a couple of weeks before the rally, found that 1 in 6 Hongkongers supported independence, but whether they would be prepared to take to the streets in defiance of Beijing is, of course, a very different matter.

串點2: 民族黨人數

A statement party
It has to be said that the flames of Hong Kong separatism are not likely to be sparked by a man like Andy Chan. The HKNP infuriates pro-Beijing figures but local activists deride it as a “statement party,” because it mostly issues communiques instead of taking action. Neither has the charisma-free Chan made any substantial impression on the public or the media—at least not until the Hong Kong government’s attempt to cancel his FCC speech shoved him into the international spotlight.

串點3: 直接叫佢做聲明黨 , 從來無實際行動, 得把口講獨

He arrived for his interview in spectacles and a white shirt, looking like any young office worker on the streets of Hong Kong’s central business district—except that he is jobless save for the occasional gig in interior design. Over the course of two hours, the business and engineering graduate was unable to describe the roadmap by which Hong Kong could achieve independence or defend itself against China. He offered no picture of what an independent Hong Kong might look and feel like, who its international allies might be, who would lead it, or how that leader might be chosen. He could not name an author or a historical Hong Kong figure who inspired him politically. He spoke warmly but without notable zeal about the territory, its people, history and culture (“I don’t know, I just feel like Hong Kong is such a great place; it’s my home”). In fact, he became most animated when talking about the year he spent as a transfer student in Uppsala University. “Oh, Sweden!” he said, brightly. “Sweden is much better than Hong Kong.”

串點4: 著到西裝筆挺, 睇落好似中環返工既白領人士, 其實係一個無業遊民。
串點5: 同佢兩個小時既對談入面, 從佢身些完全睇唔到港獨既可能性同願景, 佢甚至講唔出香港既歷史、文化同埋佢愛香港既原因, 反而一講起佢去過既瑞典就好雀躍。

Earlier, when asked by TIME why he has taken up such a difficult cause, he says: “I don’t want to waste my life.”

It might be too late for that.

串點6:
記者: 請問點解你要選擇推動港獨一條咁困難既道路?
陳浩天: 因為我唔想浪費我既人生
記者: 睇黎已經太遲 你已經浪費左好耐人生, 快d正正經經搵返份工啦

我冇貼哂全文, 有興趣自己入去睇

五毛狙擊手入黎捕五毛未？
一陣好多親家會入黎

咁點解共產黨都驚佢？

Time邊個編輯咩背景

笑左, 習近平驚陳浩天, 今年聽過最好笑笑話, 多謝提供

咩背景都可以串既姐

人地講事實又要比你班講獨派屈毛

先係盧斯達（綠）依家再多隻五毛，睇黎港共都開始緊張

樓主個底花到
請善用起底功能

原本今次以為上位, 點知反而係柒出國際

我係你呢就了解下西霉編輯到底有冇染紅先
再唔係你睇返三年前澳洲編輯到底係癡埋邊個國家嘅人渣

恥笑關sir就叫花底 個腦裝屎

我屌，原因就係人渣國家隊

仗義多是屠狗輩

唔通喺果班高薪厚職的高官上面會見到將來?

你係咪有閱讀障礙姐, 人地講既係唔係事實先? 如果係事實既話咁關佢背景乜撚野事? 習近平講1+1 = 2, 你就要死咬佢係共產狗所以否定1+1 = 2?

共狗夠話一人一票啦
咁共狗有冇一人一票呀

同對待黃之鋒既態度差咁遠

驗撚下個腦啦你老味, 咁撚樣都可以偷換概念, 陳浩天係有正職既可以夾硬話佢無正職? 呢d只有是同非既問題係度嘈乜鳩姐

因為陳浩天真係廢丫嘛 人地講事實姐 成班講獨激動到

黃之峰個党依家仲好地地，民族黨就比人封殺，你咪知道態度差幾遠

將各個外媒嘅報道餵畀個AI，得出一個有趣嘅結果（分數越高越持平，用content排序）：

CNN: Title 0.4272, unsure; Content 0.8976 impartial
Reuters: Title 0.9069, impartial; Content 0.8883, impartial
Bloomberg: Title 0.8939, impartial; Content 0.8619, impartial
New York Times: Title 0.4366, unsure; Content 0.7917, impartial
CNBC: Title 0.8183, impartial; Content 0.7333, impartial
Guardian: Title 0.8023, impartial; Content 0.6993, Impartial
Fox News: Title 0.8005, impartial; Content 0.6000, unsure
—————————————
Time: Title 0.3861 bias; Content 0.3977, bias

成個黨成世冇得選都叫好地地

呢度有D串堡主既串GPHONE都得架喎

你講港獨又好本土又好係想建立自己地盤
係同時得罪外國同中國

班賤種一定寫臭你

傻既都知, 隻廢物見到都眼冤
比689, 中共推上神台比人當道草人, 無人敢請, 死到臨頭都唔知

dq晒都好地地 你班民族童黨ff少陣啦 真係當正陳浩天救世主咁

同民族黨比，仲好意思話自己比人打壓？

黨既人數, 過往行動, 號召力, 著西裝
呢幾樣冇得串

完全係直線抽擊喎 人身攻擊都出埋
社評都嫌過火

Dq 哂？個党有無比人用社團條例封鋪？
當日守護完升旗禮，比人當 condom 怪得邊個？

照你講法, 同曼德拉劉曉波比, 梁天琦都好意思話自己政治犯? 乜撚野邏輯啊仆你個街

同樣政黨，一個封鋪一個無封，你仲好意思出黎話一樣

有立場得黎
唔計咩著西裝失業呢D真係抽擊既
屌你好撚多真係搏唔撚到架喎
然後一堆人就話佢咩有立場唔可信
咁自欺欺人何必呢

我認同係好唔比面, 但又真係駁唔到喎, 如果佢咁樣講黃之鋒梁天琦 就真係歪曲事實

用返你個屎一樣既邏輯, 同樣係政治受害者, 黃之鋒坐過監, 陳浩天未坐過, 收皮啦

將港獨變自決，陳浩天變黃之峰，到時你就話老屈⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

啲字又藍又紅好立體

你自己話共狗講1+1=2
咁我依家咪話你知共狗講1+1真你唔等於2囉

我鍾意見到你駁唔到眾志無比封鋪但又講到自己好慘個樣

本身佢地facebook都好耐冇聲明 灰到同執左冇分別
點知比政府炒返熱

我發覺突然多左好多五毛出黎抹黑陳浩天
證明左d 咩 好似好淆青咁

重有我第2個post都講過對比加泰係差一段距離
我唔係鳩撐架
只係睇到西霉有前科先叫你睇定d

學民個陣將人地捐出黎既錢變潑出去既水，有幾灰？

因為淨番既最似樣已經係佢地
總要揾個靶黎打

白痴仔 共狗特登拎你做靶黎殺一儆百, 你條傻仔當撚左共狗真係驚鳩佢 屌

拎人地有冇正職黎做話題，根本同當日旺角魚蛋班五毛串示威者搵唔到食先搞事一撚樣

我淨係見到民族黨要封鋪，眾志就生牛牛。然後有班吹奏眾志出黎踩多腳

獨派：五毛講野唔洗理 獨派成最大贏家

我發現連登係唔可以理性討論問題, 班人好撚感情化情緒化 完全唔識講事實講道理, 唔撚怪得連登意見永遠係社會上都係極極少數

講獨派又嬴

五毛驚到入晒黎
五毛驚到唔敢入黎
同一個道理

眾志就好啦，潑尻完城大墨水，守住個升旗禮，依家成個党仲係度。仲袋埋學民捐款，真係做党做到咁開心係好難

預咗比人話五毛：

Time有寸錯咩？

講港獨，難得有個咁大嘅機會比佢講下自己嘅見解，做下準備都得啩？

點樣去行港獨，點樣維持，之後大陸打壓又點應對，港獨到之後出路如何，連吹都無得吹。

做個黨嘅主席，要帶頭架喎？
做下功課，講下理念，諗下要點做。

係，或者佢知，大家都知根本無可能會港獨到。但既然要咁行，係咪點都要整個幻象出黎？

哇，成篇報導用字極不專業

啲人成日話出嚟抗爭嘅人無業，其實出得嚟有無業都一定辭咗職先㗎啦，無辭都自稱無工返啦，唔通拖曬成間公司落水咩

用結果去否定佢地出發點同意識
你講得出益南亞狗同拎正唔正職收入高低黎判定班人意向一樣咁撚無賴
一沉百踩
成件事只可以話有勇無謀，益南亞狗同睇場唔係佢地想要嘅結果

五毛狙擊手肯入黎未呀屌你老母，剩係識捉踩港撚

講得岩, 根本佢自己唔爭氣, 沉左咁耐難得有個機會可以發圍, 自己都唔做好功課好好表現自己, 我地自己香港人都覺得陳浩天冇能力搞港獨啦, 人地外國記者有同樣睇法有咩錯? 成班人唔肯面對現實圍埋係度自吹自擂會令港獨成事嗎?

五毛又散播失敗主義

將一個無能既領導者拉落黎, 期待一個有能之士上就 = 五毛散播失敗主義
港獨會唔會失敗我唔知, 但如果港獨由你呢D垃圾去帶動就一定失敗

孫中山1984年後職業係咩
玩幼幼

嗯 陳浩天 = 孫中山

民族童黨封撚咗未呀講嘢

羅冠聰黃之鋒坐晒監出嚟 陳浩天仲好地地著緊黑警舊鞋啦白痴仔

我已經連覆都費事覆條白痴仔, 同D無邏輯既人動氣盞自己傷神

啦無人講呀
你自己講

社會運動都有人當係職業
賺大錢先係職業

每個人堅守佢地既價值觀推動社會

對方唔認同就等如無業

聲明黨 無行動呢樣野連毓民都係自己節目度串過陳浩天幾次, 用返你地邏輯毓民 = 五毛

嗯 你返一份工係淨係出聲明唔行動

支持陳浩天講唔講得出港獨大計如何實行？

事實係：就算佢有做野都會比中共逼到失業

依家佢死左啦
幾時行動洗唔洗報埋俾驚方聽

歷史咁多思想家但自己無實踐過

佢地全部係廢物

中共驚既係獨立思想 植入普羅大眾
尤其當經濟差 就更難壓抑變革既思潮

用你既邏輯, 我開個fb淨係出聲明都可以話自己係政治工作者

咪就係, 又唔見人地串鳩黃之鋒梁天琦

可以呀

職業唔可以自稱架咩

有人都叫自己動物傳心師啦

開班搵錢都有人信添

一陣又比人屈你五毛散播失敗主義啊 講事實就五毛

咁你班五毛驚乜

敵人既敵人姐係朋友 為左搞侵可以去到幾盡

唔知民族黨係咪出下聲明就有政治捐獻呢? 如果係既話咁確實可以話係一份工 明買明賣

上次71定咩集會見到龜即散水 （be water blow water)
果次比連登仔笑到近期呢單
而家笑佢就係五毛

共產黨唔驚佢又會舖天蓋地咁去打壓

早2日咪十月圍天咁去演講囉
仲唔孫中山？

孫大炮係籌旗方面能力驚人喎

頭先咪講左職業職位自己發圍
邊個話無賺大錢就唔係有職業
就係失業

你見到有隻蚊係度, 你一巴拍死佢 = 你驚佢

咩國家咁惡呀？講下野都要拍死人？

有哂立場既媒體
仲惡過百粉報

整少數既話共匪就唔會禁止人參選
整少數就不斷地打壓用社團條例搞人地個聲明黨
共匪驚到瀨哂屎就真

仲以為睇緊tabloid

Over the course of two hours, the business and engineering graduate was unable to describe the roadmap by which Hong Kong could achieve independence or defend itself against China. He offered no picture of what an independent Hong Kong might look and feel like, who its international allies might be, who would lead it, or how that leader might be chosen. He could not name an author or a historical Hong Kong figure who inspired him politically. He spoke warmly but without notable zeal about the territory, its people, history and culture (“I don’t know, I just feel like Hong Kong is such a great place; it’s my home”). In fact, he became most animated when talking about the year he spent as a transfer student in Uppsala University. “Oh, Sweden!” he said, brightly. “Sweden is much better than Hong Kong.”

重點

共狗惡唔惡同共狗驚唔驚隻蚊兩者有何關係? 自己個point廢得濟比人駁完就轉移視線, 正視自己既失敗好難咩

你打錯字啊

某官媒出哂評論話陳浩天演講「嚴重威脅國家安全」

照咁睇呢個國家處境都幾危險

佢比人既感覺係成日提港獨 但係又冇咩實質野做左出黎
相反梁走出黎真係有魅力 起碼係新聞會見到佢有抗爭過

五毛不願面對現實？

有冇學過成語殺一儆百? 或者殺雞儆猴?

兄弟爬山，各自努力

點解你唔夠膽直接回應我答既野? 我知道因為你答唔到

咪話國家好驚驚囉

而家要殺雞儆猴喇？

佢條片訪問，係咁話中國好似帝國好難推翻，但港人 身型 文化好重要，要努力加油 咁和理非非難怪人地咁質疑

又拎英治都爭唔到民主 同中治比
佢知唔知 當時背景 同港人傾向???

聽到一頭霧水

話中共怕陳浩天真心膠定曲線
689自製政治鬥爭呢招玩左咁多年

大家睇下 陳豪賭一場 呢條廢柴點樣比人完美ko敗走

佢: 共產黨唔驚陳浩天點解要搞鳩佢?

我: 原來你見到隻蚊拍死佢 = 你好驚佢

佢: (逃避左我既回答講左第二樣野, 證明佢知道自己論點已經被ko) 個國家惡到人講野都要拍死

我: 請你正面回應我既講法, 唔好講左第二樣無關既野黎掩飾自己反駁無力

佢: 五毛不願面對現實

咩叫野蠻 咩叫詭辯 咩叫唔講道理, 今日真係大開眼界

個人意見中共怕陳豪唔返工多d

你咁都覺得你成功？

okok

出糧啦去

恕我難聽d講句, 以果班人既分析能力思考能力, 真係唔死都冇用

【Fake news】用AI分析各外媒報道民族黨FCC演講，竟然Time嘅報道係唯一同環球時報差唔多？！

人地目的係獨立，講晒出黎有咩成員有咩行動
仲邊有可能成功

天哥竟然接受一個咁唔公正既傳媒訪問, 真係失算

支那共可憐到要靠外國勢力既傳媒打壓自己既敵人

咁點解要不斷出聲明同打住港獨旗號參選? 應該直頭秘密到唔比政府知道啦

樓主不如認真解釋下點解支共要舖天蓋地式去打壓陳浩天啦

唔好用拍死隻蚊呢d咁柒既論點黎過骨

如果認為陳浩天柒就係等如親共既話, 咁香港應該有9成幾人都親共? 原來習大大係香港民心所向

有咩問題?
咁咪針對啲問題去改善囉

time有point
同打唔打壓港獨冇關係
反而正面批評指出重點
虛心受教啦香港人
而家嘅決定會影響將來嘅成果
唔好學環時/中共/舊政黨咁玩精神勝利

梁天琦話以死相搏都起碼真係勇武過, 陳浩天真係冇record比人睇到佢係做野

五毛狗又開工

根本連登成日鬧鳩共狗, 但自己exactly就做緊同共狗一樣咁無恥既野

哈哈。全世界都驚陳浩天啦 連登仔好搞笑。中共係都滅台獨先啦、港獨，香港政府就可以收佢皮。

五毛嬲到

你以為佢無業，佢搞港獨搵ge錢你一世都搵唔到，立左23條佢就會消聲匿跡

想要更進一步就咀嚼下time嘅弦外之音
咪做標題黨啦…
你估人地可以直接教唆/畫公仔畫出腸咩
已經比左個機會比左個平台香港人可以上國際時事新聞
814已經浪費左time嘅一番苦心，期待變失望
係恨鐵不成鋼呀
你睇下time佢冇講出口，想你係FCC做咩演講先啦
唔係連閱讀理解都唔識呀……

真心想知有咩人會科水比佢 佢一d政治能量都冇

P
L.pv

清朝日報：孫中山不可能推翻大清
支那子民：係呀係呀 都無實際行動

fair comment.

可以上一次FCC
就可以上第二次

自己睇路啦香港人
TIME話你香港民族黨冇人
冇人支持佢嘅理念
而家香港人唔係團結
而係恥笑?
屌你老母法國恐襲個個FB識轉頭像
日本地震個個又識轉頭像
香港人而家爭取本土自主權連表面工夫都唔識做?

問你香港人係咩人咩事啟發要爭取獨立
又係一個好問題
可以從歷史，中華文化，到近代中華民國，國共內戰，到文革，六四講到今日
可以從新加玻，加泰，同其他國家做比較
可以從經濟，文化，同國際地位去引導比國際社會知道香港有咩重要地位，國際係有必要幫助香港爭取獨立，香港能夠獨立對整個世界有咩正面影響

Time 同 times 兩間嚟㗎

樓上咁多個咪time批評嘅唔識歷史又唔識法律嘅香港人囉

上下基本法基礎課程先啦
香港係上世紀比中共剔除殖民地名單
先令英國唔能夠用正常途徑幫香港獨立

孫中山又籌款又組織又周圍演講
94年創興中會95年就組織第一次起義
陳浩天呢條垃圾憑咩同人相提並論

搞清楚重點. TIME/鬼佬就係教緊你聽搞港獨需要諗乜野,需要點樣既人

一個咁既無腦cm可以有百幾正評, 真心對於連登人普遍智商感到好可悲

五毛狗

已知: myradio做節目一個月有幾千蚊月費

心照啦，立23條都要搵條導火線，正如宣誓DQ一樣，好多人仲未訓醒當佢英雄一樣

呢家港獨 每個人都係第一次
鬼佬係過來人 唔多唔少有佢地既經驗
佢愈屌你邊樣唔岩 邊樣唔夠
應該真係要著手思考係真係假然後去做應該做既野

見到d回覆覺得
呢家d人真係好膚淺 利人返人地既觀點去完整自已既思考先岩

佢有收台獨分子錢，一個月5皮嫁！

六四尖嘴集會龜縮入浸大已經知陳浩天on99
可憐天琦係入面鳩坐六年，港獨個名就比堡主關sir私怨傻鳩係出面敗臭哂

“Over the course of two hours, the business and engineering graduate was unable to describe the roadmap by which Hong Kong could achieve independence or defend itself against China”

冇講錯wor 乜都唔prepare上去抵比人串啦

關呢條友最叻倒米

孫大炮

成班都ON撚9
著西裝都有得屌

港獨冇問題，同埋港獨唔一定要陳浩天

Child登仔：TIMES五毛

唔知點解有陣港女味，鬼佬記者好少咁低水平

有料就唔洗著西裝啦on9

西霉

比曬機會佢都做唔到場好戲

好多西霉入面有關中國嘅都嘢係搵強國人負責

正常，一車車強國人走去外國然後吹奏強國

睇篇文就知，將中國殖民行徑完全忽視

多謝
又可以block多個傻尻

睇啲用詞都覺得有問題，絕少西霉會用 HAN Chinese呢個詞，九成九又係強國人負責俾料

中共做嘢要理由嘅咩？

武裝？人地話要condemn violence架，話自己個party唔會提倡暴力架

連登仔思維: 李嘉誠做到首富, 所以我都可以做到首富

連登仔就係隔離附和：唔一齊嗌係失敗主義 係五毛

靠念力已經可以港獨，洗咩組織武裝

共產黨洗撚驚個條on9咩 真係笑撚死我 佢邊撚個呀

但係唔明搞咁嘢想點

陳浩天差在冇一班幫得手嘅好隊友
人地孫中山人脈廣又有財有勢
冇得比架喎

將個人名改一改就岩
梁天琦差在冇一班幫得手嘅好隊友

以前可以用刀/槍去反抗
今日，和平佔中比人話非理性
玩鳩咩

除非有方法做到超科技大殺傷力武器
唔係，冇野好討論

得罪講句, 拉登真係死左

佢有AK47

香港人有乜？ 今天我？

大家跟住一齊嗌 港獨！ 啪啪！港獨！ 啪啪啪啪啪！港獨

香港都可以搞軍火, 只係冇人夠膽做, 香港人華人基因太廢

留返少少面子比人啦

kk咪搞緊

等睇家駒同關sir

關sir係獨派極致 佢既立場係 唔支持港獨就係五毛

事實上, 拉登真係唔夠美軍打

鍵盤得,bb彈都得啦 洗撚軍火

建國Post 話共產黨腳震 唔知真唔真

電磁炮，天拿水都話犯法
槁條毛

就係知道陳浩天廢, 拎佢做靶黎祭旗先, 等人知道邊個主張港獨就會被亂槍打死 死無全屍, 以防將來真係有有能之士企出黎搞港獨 到時候就大鳩獲

任何非法社團的幹事，或任何自稱或聲稱是非法社團幹事的人，以及任何管理或協助管理非法社團的人，可處罰款10萬元及監禁3年。

點樣鳩縮？

大佬，之前建國Post 話陳浩天去左英國搵貝理雅買航空母艦，過百正評，做出黎都要時間

屌 緊係唔撚係光明正大搞啦, 我唔係鼓吹走私軍火

犯法就唔搞?? 我笑左
你家陣係到搞革命, 仲要守政府法律??

當年孫中山買軍火都係犯左 大清法律
唔通孫中山就唔買??

你講哂啦咁

珍 琴晚同習大大食宵夜見佢都有un腳 應該差唔幾

習大大而家嚇到瀨屎, 你以為侵侵制裁俄佬單野係偶然? 其實係堡主幕後操盤 目的係要比個下馬威中國

仲以為你真心求教, 浪費我時間認真答, 898

連共產黨都墮入左民族黨既圈套
習總佢會唔驚?

其實689已經補充咗
我哋就係等緊支爆

堡主捉緊一盤好大既棋, 比d時間佢 只需多少少時間 佢就將習總軍
唔好問我點解知, 天機不可洩漏

獨派幾時先識知己知彼
中共管治13億人穩過台油 有呢個本事既政權會驚一個陳浩天

習大忙緊貿易戰顧唔到咁多
佢都驚呢個時候支持港獨嘅民意突然膨脹
感染埋上海廣州呢啲主要城市同時獨立就好睇喇

老老實實，一拍埋梁天琦同gphone到陳浩天好明顯低幾皮。

其實都係殺一儆百。
如果搞一啲有料嘅有能之士，佢地除時趁機發圍。

而家搞一個無能嘅，一來佢除咗聲明之外就冇其他反擊計策；二來佢無魅力，根本動唔到員；三來政界、社運界都唔想同佢沾邊；四來而家expose咗佢呢roadmap都冇，搞港獨得個講字，再加少少抺黑，大眾睇完就有個印象，覺得搞港獨就係呢啲無知份子。

共產黨老謀深算，出得手，冇死錯人嘅。

今時今日，我當你好把炮，天跌一萬支ak47比你
你有冇1萬個人同你玩命而冇鬼打鬼？

又夠唔夠幾百萬解放軍打？

香港人有冇禁團結？買樓就團結
香港唔同烏克蘭，冇可能出來玩命

除非有核彈/核聚變，就可以同大陸講數
唔係，訓醒好番工

獨派：中共好驚陳浩天

廣州 上海 有獨立聲音果陣, 香港仲係到玩緊 民主中國 渣

mark my word
自問唔係有能之士 冇領導才能
他日如果真係有有能者出黎帶領群眾, 有武裝, 我願意貢獻自己既身軀 反正我冇樓冇車冇女冇錢乜撚都冇, 打死成世工既可憐蟲

利伸: 18x 有玩開運動 體能唔錯

等緊支爆出現之前
係國外成立一個顛覆基地招兵買馬先
勾結外國勢力就梗架啦
與此同時聯合疆獨 藏獨 台獨既分子
推動埋兩廣獨立
時機一到 大家識做啦

補充: 如果好似關sir果d以死相搏就不了

中共根本唔在乎死平民
只要佢一日手握軍權 就唔驚你革命
最多咪重演8964
佢反而最驚有錢嗰班人聽到獨立有可能成功而趁早走資

屌你

除非全香港30-40%人肯勇武
否則，係冇可能獨立

世上冇幾多個印度，星加玻，可以幸運地獨立

喂，咁你的確係驚隻蚊針你你先會去拍死佢先下手為強喎
你唔瀉佢嘅使乜理佢先
用下腦先講嘢啦唔該

啲人冇諗過隻蚊有可能帶有登革熱
只要成功叮過一口就有機率令人死亡
雖然死亡率不足百分之一 但都唔小

你講出黎尷唔尷尬? 如果有隻蚊係你面前你唔殺左佢你會覺得驚啊? 睇黎你生命都幾不可思議地脆弱 你拎枝火箭炮對住我, 呢d就叫做驚 明未?

不嬲都係得把口，係共產黨緊張

港獨意識需要好似病毒咁暗中蔓延到四肢、器官，最後上埋腦
it can kill

陳浩天：中共已落入民族黨圈套

仲有要識變型做超級病毒
唔好比機會整到疫苗出黎

一隻蚊既影響力最多係令到你原本100%開心既心情變成99.9%開心, 因為佢飛黎飛去好煩 唔多唔少會影響到你心情, 你可以做既一係拍死佢, 一係由得佢, 如果你拍死佢 證明你只係想100%開心in stead of 99.9%開心
如果你拎枝火箭炮對住我, 我會好驚 驚到唔識得開心 驚到跪係度求饒
而家班傻撚講到一隻蚊對於習近平黎講係搵枝火箭炮對住佢咁得人驚

其實就算港獨完，真係獨立到你都唔會有改變 都係一件乜柒都冇既垃圾，勸你早死早著咪柒發夢

咁你驚唔驚愛滋

意識同病毒一樣
當蔓延到一定程度就好難阻止

咁你真係太冇遠見, 今時今日年輕人咁難上位其中一個主因就係港共既政策導致, 係外國就算冇父幹都可以有作為
真係有革命出現既一日, 寧願賭一把 好過成世做狗 你諗你

成個post既只係話到times人身攻擊陳浩天無返工
但其他論點完全無視

唔怪得連登咁多陳浩天死忠
因為真係除時成班都一樣連香港歴史都唔識，又無任何計劃只係識鳩up既垃圾

鳩up下就算架喇
交比其他人去做烈士

愛滋病病毒只能在人體內生存，離開人體後很快便會死亡，而血液是蚊的食物，蚊只會將血液吸入，不會吐出，吸飽後要消化掉才會再吸，而且由於蚊的吸管太細，所沾之血液量太少，因此其病毒量也不足構成感染。

咁你既然唔驚你又使乜殺佢呀on9
叫撚咗你用腦都係唔用
講嘢用下邏輯啦仆街

上面咪成篇野答撚左你囉盲撚, 死撚返出去啦 又要聊交嘈又要低水平

唔係楊岳橋班泛民點解次次講野第一句就係立此存照反對港獨

真心問句 你幾多歲？
你個篇嘢叫答咗？
你中學畢業未其實

駁你就駁啦廢柴, 同陳豪賭一場條傻閪一樣, 駁唔到就話人五毛 小學雞 etc
駁到就直接駁, 駁唔到就話駁唔到, 就唔好又唔駁但又要顧全面子係度鬧埋d無關既野

一隻蚊既影響力最多係令到你原本100%開心既心情變成99.9%開心, 因為佢飛黎飛去好煩 唔多唔少會影響到你心情, 你可以做既一係拍死佢, 一係由得佢, 如果你拍死佢 證明你只係想100%開心in stead of 99.9%開心
如果你拎枝火箭炮對住我, 我會好驚 驚到唔識得開心 驚到跪係度求饒
而家班傻撚講到一隻蚊對於習近平黎講係搵枝火箭炮對住佢咁得人驚

請針對我既論點作出直接對題既反駁和否定, 如果再次轉移視線扯開話題即視作反駁不能, 請直接收皮死返出去

2018年啦大佬
唔好咁幼稚好無？

因為佢不受共產黨收買
所以先要全力滅殺

枱面上既人物之所以存在到，係因為共產黨收買到佢
即使現在未得，都可以持續慢慢控制到可控既範圍之內
越係口講理性，有智慧既
往往就最易比人收買

所以現時大部份支持港獨人士都係呢類人
想香港大洗牌 但唔諗下洗完都唔會有佢地上位份

唔好得罪，唔好俾藉口
共狗可能唔怕佢， 但最少討厭佢，
唔通好似d認可既反對派咁得共狗歡心咩

如果香港變成外國一樣咁文明自由 政府以民為本既地方, why not? 做奴隸做慣左跳脫唔到思想? 我係外國生活過 我睇到兩地既差異有幾多, 呢個差異唔係人種問題 唔係地理問題 係社會風氣同政府方針既問題, 而社會風氣好大因素源於政府分針, 因為政治施政所造成既社會遊戲規則令到社會形成某種風氣去跟住呢個規則玩, 只要改變左政府 大部分問題都會迎刃而解

你咁只係睇到表面，睇唔到之後既路
共產黨打壓，客觀上係唔會消滅到獨派
雙方只會因為次次既鬥爭而變得更硬更重
而中間大多數就會因為呢種非黑即白既鬥爭而漸漸發現自己既定位

共產黨要搞獨派，就要將法官，經濟繁榮同政府部門擺係賭枱上
從此香港既繁榮唔再係天經地義既底線

一旦底線打破，好似你同眾人就要諗歸向邊一邊

最尾兩段：

Earlier, when asked by TIME why he has taken up such a difficult cause （我估係指港獨）, he says: “I don’t want to waste my life.”

It might be too late for that.

改變政府姐係改變共產黨
泛民搞左咁多年 大家有眼見啦
所以只會愈黎愈多人支持港獨

有冇正職都可以拎嚟講都憨鳩，咁樣出面講港獨仲撚有正職咩，有正職都牽制住點敢咁出位

利申：支持港獨理念，但陳浩天身上真係好難睇到希望

你估lee個po有幾多個黑警mon住？
話連登仔鍵盤
現實咪又無入去拉人

暫時暗獨先 等支爆來臨

你唔可以屈主席多過一個人架，佢真係一人黨。

character assassination

西方傳媒就一定啱同公正？佢哋一樣可以畀支那用資金影響

其實搞港獨咪係正職囉，後面有金主比錢嘛

( Show Blocked User - 耳屎為鑑 )完全封鎖
五毛 confirmed
呢家啲變種五毛 好狡滑 成日扮唔係五毛 唔認唔提 但言語間係咁恥笑 反鳩你 實則護主 大家請謹慎 睇清楚啲

又好奇怪
同美國好FD的達賴又打緊咩工那麼勁
同埋因香港特殊情況, 呢個港獨主張唔可能組黨參選做議員食資源,只能夠靠群眾科水
呢個臭雞記者其實等同屈9人資金來源不明

呢招係可以屈柒埋孫中山

'Over the course of two hours, the business and engineering graduate was unable to describe the roadmap '

咩撚ROADMAP,現在講緊推翻港共傀儡政權
成個行動部署送比你條共雞記者交比中共領功?

孫中山同成班流亡政治領袖根據共雞妓者標準都係JOBLESS

陳浩天派港獨傳單開直播已經係演說緊,只係中學奶共校長唔比陳浩天入去講,其實學生會係想請陳浩天

無陳浩天推動港獨無呢個聲勢
你估D100班廢老屌政府班後生會睇?

有無佢ML嘅方法？
見佢FAQS 嘅Inner workings都好似無講到咁

roadmap唔係指行動部署，而係問緊佢foresee的港獨要成功有咩前題同埋長中短期目標。

問左廿頁op話無，個number無data, reason同method去支持，當gimmick笑下就算

使唔使咁玻璃心，一句話佢jobless就發晒癲。個fact都無錯，陳浩天佢自已都話搵唔到工

佢講係事實但加太多引導性嘅敍述，
例如陳浩天著西裝，佢又講到佢同白領一樣，相當主觀嘅描述。
如果寫陳浩天今日嘅裝扮顯示佢非常尊重場合，讀者觀感又唔一樣。

（雖然我自己同意民族黨無做過咩實質嘢）

Time其實有另一篇報道關於陳浩天FCC演講
In Defiance of China, a Pro-Independence Activist Speaks at Hong Kong's Foreign Correspondent
都係Casey Quackenbush寫

會員高學歷廢青標題係：
【Fake news】用AI分析各外媒報道民族黨FCC演講，竟然Time嘅報道係唯一同環球時報差唔多？！
（按紅色highlight係我加）
如果我無睇錯，條友用咗Casey Quackenbush篇陳浩天人物專訪代替我上面提及的報道俾AI評分，然後大叫Time（又）fake news

咁佢篇訪問係關於陳浩天呢個人，描述下外表有咩問題？訪問報導篇篇都係咁，人地唔係針對陳浩天。

其實你地而家會討論佢係點 港獨有無可能
已經係佢做左既實質野
班五毛仲以為踩低佢好醒
其實推緊po

描述下外表無問題，問題係引導性嘅敍述。

話佢著西裝好似一個打工仔究竟有咩問題？用呢個做引子去contrast佢而家 jobless的境況其實寫得幾好。

首先我要作政治表態（即好似泛民支持言論自由後要講多句我反對港獨）
我認為支爆前、內戰爆發前或中共倒台前宣佈港獨必定被解放軍鎮壓，但而家討論香港獨立係自救唯一途徑（自問無能力移民）

回到正題，咁佢創立嘅係「香港民族黨」，個鬼妹可能想先介紹陳浩天嘅形象俾國際社會，但令佢「詫異」的是原來香港民族個領袖都只係一個著西裝嘅”Han Chinese”
當然陳浩天支持者可能expect個鬼妹應該讚美陳生以一身筆挺西裝，流俐英語接受訪問
而家唔憤氣其實應該去個鬼妺Twitter/facebook直接問佢點解要踩低陳浩天。

on9 教咗啲乜

Earlier, when asked by TIME why he has taken up such a difficult cause, he says: “I don’t want to waste my life.”

It might be too late for that.

唔怪得知陳雲要咁樣著，可惜無外國媒體對佢有興趣

咁浩天哥係咪無業先？一個人生活都要用錢架、拍拖又要錢，佢啲錢邊度嚟？

班生癌五毛好似乜柒十卜Ching. JR Devi 收晒order 做野

佢地老母好唔得閒

其實佢嘅財政來源，問佢條女最清楚。佢哋散果陣條女就會有嘢爆，劉明睇嘢

有個簡介link

有無link??
簡介有幾簡

笑左 其實撐佢d人都係弱智 係連登圍下爐時不時講下鍵國 岩聽就正評下 講下現實就負評 屌下人5毛 咁就一日 主題串得把口既鍵派獨撚 係連登大有人在

Fakebox簡介：